今日柴灣有一中年私煙男粉絲 因偶像猝死 生無可戀企跳！

陰公 死唔去 又要再企圖死多次

點解唔跳

唔跳係咪想人鬼情未了

應該係去join佢

留咩命丫,一齊上路好過啦

不許李注定一人

唔敢為私煙bb跳都叫忠實粉絲？

一定係勸膠者同大叔講私煙bb的相全部係p
大叔睇完私煙真的相縮一縮陽回復理智